psp 啲game真係好㩒玩

最近搵返部psp出嚟發現仲有好多game仲好㩒玩 機器人大戰 芒亨 頭D
但係唔知係咪好耐冇玩 個L掣㩒極都冇反應
其餘都冇穿冇爛 係個L掣出事 所以廢事買過部2手
就想問下有冇巴打知邊度仲有得整

psp game真喺好正 相比起而家啲game 喺咁食你啲錢 以前一隻牧場物語已經可以玩幾年 而家真係搵唔到game可以長玩

其實你識唔識係同喺

機器人大戰真係好撚好玩
手機有無單機下載 想回味返

快手姐

GvG可以玩幾年

襟

去淘寶買個android手制
再去play store down ppsspp

seed先好玩
gvg好似變左質

zvs先好玩
seed好似變左質

Ps1ps2仲正

第一隻God eater

上兩個禮拜先down番隻機戰OE黎玩

有藍光人系列、KERORO、NG騎士、索斯機械獸

牧場物語邊集好玩

當年一部psp
玩埋gba模擬器

當年psp破解全世界出機出埋SD卡有埋plan

psv就孤兒機

我係玩男孩與女孩版

邊夠芒亨出psp咁震撼

荃灣荃豐地下鴻發 價錢平之餘又快 老細仲幾好人

PSP裝返個GBA模擬器
淨係玩玩GB同PS1 d game已經夠玩成個月

伊蘇7

DJ max

我都有咁玩

如果而家switch可以裝到psp/ gba emulator就無敵,psp個粒粒mon真係好難接受

Patapon 2

果度有冇game賣架，我有幾隻game好想挽翻

有冇人打救我部psp

唔該巴打 搵日去試下

上啲二手網見好多人放 幾十蚊隻
btw 挽你老母

有得down 20蚊一隻game

玩網球王子

呢間我都幫襯過 手工係幾好 當年手賤PS3升級變左做OFW都係揾佢幫手硬降返

早幾個月前比我係床下底搵叔部1000機，竟然仲開到, 有winning 。當晚就好似細個時咁上網搵source upgarde返最後版本。再download 返down返哂D機戰......好多青春呀

當年手提機有咁既畫面真係好震撼

勇者30
patapon
勇者別囂張

呢個系列

自

頭d 真係正
唔明點解唔出ps4版!
諗起可以online都扯扯地

當年PSP版都可以拖波甩過灣真係好驚喜

我淨係同frd 跑秋名下坡

當年天誅忍大全可以自製地圖一齊同fd玩

聖女貞徳

機戰AP好玩
雖然全部畫面都係翻炒
但遊戲平衡幾好，難度中間偏易

仲有皇家騎士團，我心目中最高質戰棋game

最後R-type戰略版，呢隻真係難玩到嘔血

最後冇人打救樓主

FF7cc

講真宜家出到game鋪就算老細仲記得點整都好
手頭上都未必有零件同你整
前排我先喺淘寶掏晒成set psp殻、掣同蘑菇
跟住ifixit自己慢慢拆晒成部機再換晒落去
部機即刻變到新既一樣 D掣都好返晒
樓主可以參考下

返去玩返oe 先，未玩過當新games
登場原來有g gundum
不過psp load 完games 就黑屏，要強行熄機
有無巴打知咩問題？
Thx

唔記得喵firmware 但，應該好新下

瑪里奧網球

做乜鳩

我就係想買勇者30！

唔該你先
但係部psp 廢老咁 好驚拆爛佢